10名小學生在家裡開性愛派對 遭警方逮捕

10名小學生在家中開性愛派對，被警方給逮捕。
據肯亞《KTN News》報導，奈洛比警方正在調查一起事件，有10名小學生在村內一處住家內進行性行為，被警察給逮捕。該起事件民眾對學校紀律的擔憂，而校方已經開始著手調查。（即時新聞中心／綜合報導）

sources:

肯亞得1分！！

朱古力派對

全部男人?

全部男人點性愛

全部男人性愛唔到

你試下咪知

佢哋已經係麥提莎嚟 仲要玩埋朱古力雪條 分得出咩？

屌肯亞。 機都起唔到啦。

睇到係肯亞地方 完全冇覺得係震撼

仲要10歲喎

Nigga

以為係新北市

諗起十個黑鬼一齊玩屎忽

無知到你

Google lemon party

未起都長過你

連登真係有好多gay佬

2個就射完 到第2個插
10個就可以一個圈啦 識玩

小學生就咁識玩

十個人應該夠圍一圈

圍埋打飛機遮

全部男人性愛仲方便

黑鬼會唔會覺得黑妹好樣衰

唔個香港有冇

諗起以前有條iq題係四條仔玩串燒 邊個最舒服

肯亞爆冷+1分

睇完條片應該5男5女
女嘅著白色校裙
男嘅灰色短褲
有無女著褲我唔知，但裙有5條

點睇都似cosplay多 邊到有女人

x3

有流出圖都冇撚用 一片黑

我都係，當時仲問埋個IQ題邊個最爽

肯雅10個夠圍一圈，香港要15個

Up 乜春

好想同佢地做愛

All nigger

黑腸派對

玩接龍？

仲以為新北市

人形蜈蚣

肯亞論劍

唔出聲無人知你咁無知

凸破大腸

忍者們交流心得

小學就有閪屌

黑人小學生 崩周長過連登仔2倍

1分咁少
起碼都加10分

去差館繼續開

小學已經有得唱友情歲月

大家要明白 肯亞小學生都開性愛派對
佢地唔係窮到冇飯開 已經升級到對性不滿

香港ngo可以停止向香港人sell佢地窮到冇飯食

人型蜈蚣 朱古力版

10歲分分鐘仲長過馬撚

現場情況

屌你我等咗成分鐘

肯亞得10分

見到都覺得痛

10嚿朱古力就夠上連登熱門

犀利～～～

人形蜈公...

咁細個就咁識玩

其實黑妹好唔好屌？

無咁大條賓周就唔好屌咁大個西，盞大家都無癮

nigger馬撚表示：我比連登馬撚長多了。

答案係咩

全男先啱啱好 全部都有得爽

第二個
可以插人 比人插 再用隻手幫前面條仔打飛機

唔好屌我唔合理 我照聽照講咋